一句講曬 拆唔拆

拆=

直搗春袋=

我覺得拆同春袋冇衝突 拆完一樣可以揸春袋

但如果大家覺得吹風拆係敵人想分散我哋力量嘅計謀嘅話 咁倒不如秋後再同佢算帳

呢啲時候大家都好憤怒 我明白理性行事已經好困難 但係最少大家要有共識 人多好辦事阿

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

推

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想加快攬炒咪拆

聽日1:00機場見
出post啊

有咩拆咩 機場都同佢扑撚埋佢

九

月

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關